###  [:house:返回首頁](https://gitlab.com/leonalove/info)
---
# 郭文貴先生視頻的文字版
轉載自[戰友之聲](http://littleantvoice.blogspot.com)

**文字版：4月16号文贵报平安直播！谈昨天让大家搜集李嘉诚10个人信息的进展！和简单谈谈维基解密解密的信息，一切都是刚刚开始！**


[https://www.youtube.com/watch?v=KFd7-WHucyA](https://www.youtube.com/watch?v=KFd7-WHucyA)


[!\[\](https://4.bp.blogspot.com/-HnkO8Jqx4KE/XLakl9EhX0I/AAAAAAAABi8/VuKDX8SyHyQtYrC9zVoAeWNht-jcRqUJgCLcBGAs/s400/111.PNG)](https://4.bp.blogspot.com/-HnkO8Jqx4KE/XLakl9EhX0I/AAAAAAAABi8/VuKDX8SyHyQtYrC9zVoAeWNht-jcRqUJgCLcBGAs/s1600/111.PNG)

**战友之声听写组：閚禉**

4月16号，战友们好！今天是4月16号，我这一动很敏感啊这个颜色变化好厉害啊，哎呀这郭媒体相当的厉害啊我发现，郭媒体现在越来越厉害了啊，现在从手扶拖拉机正在转变中啊，哎对了这差不多，所以战友们今天咱们简单报平安啊，呦这个没开着录播没开啊，
亲爱的战友们4月16号文贵报平安直播！


所以我说战友们太厉害太厉害！昨天我说了十个人的名单，啊这个在我们群里边我们的挖掘机我们的弥撒、雷迪嘎嘎等战友们，咵咵咵咵一个一个的找啊，这个连冯珮明/李嘉诚先生的前女友照片儿啥都翻出来了；连那我的哥们儿冯旗/冯旗把古狗上照片全删完了，但是呢它有一个文化产业啊文化产业协会，这个文化产业协会呀大家知道那都是统战部下面的嘛，人家有个老丈母娘嘛是管统战的嘛，你要有个老丈母娘管统战的那也可以搞个文化产业，（诶这颜色不对劲呐我咋觉的太亮了吧这样怎么样，太亮了太亮了，太亮，这样好点这样好点）。所以呢文化产业协会也给挖出来了，打着Stefano<br>Ricci的领带，我没记错的话冯奇你这个领带还是我送你的。


所以说文化产业协会文化产业协会一看这马云、严明如啊这都在里边儿，大家都挖出来了，北京银行前行长啊那可了不得！所以说这个冯奇先生也挖出来了，冯佩明先生连那个镇魂棺楼镇棺之印，那都挖出来了真了不得，这个战友这个所以说这个老百姓的力量啊，这谁都别低估，多大的权利你算个屁呀！老百姓合在一起时候没有推翻不了的力量！这十个人都挖出来了。


那么接下来，你挖完这十个人我择机啊不是这几天，我要把这十个人和周凯旋、东方广场、陈希同，和江泽民…关系，严格讲没有李嘉诚的配合江泽民干不倒陈希同，也就是干倒不了邓小平他那个家族。陈希同当时我跟大家原来说过，江泽民去北京他连见都不见，就是陈希同说的中南海叫中南坑！而且陈希同是中国第一个民族主义者，大…非常看不起上海人，特别看不起这个江泽民这个书生气啊，特别他那个娘气公开说。怎么干掉他，当时是陈希同给的…李嘉诚这个东方广场的楼，后面儿有个协和医院有个太平间，太平间那个搬…，到底儿都没搬得了。太平间就在现在还在东方广场的楼里边儿呢。


再一个就是，协和医院的隔壁原来有一个习近平的叔叔，大家都知道啊高岗…夫人住在那儿有个院儿，高岗夫人的院儿那个复杂大了！陈希同，第一个证明陈希同腐败的拿下陈希同的证据就是李嘉诚李超人！啊李超人啊就是李嘉诚啊！那么这个事情啊大了去了啊，这往回一翻腾啊李嘉诚先生严格讲他就是香港特首，所以当时没给他全国政协副主席让他上天安门城楼可以阅兵，他相当的不悦悦儿啊相当的不悦悦儿！


这就太多事儿了，后来整个中国海关、东方广场…，冯奇我这个哥们儿咋去的怎么认识的大家再往回翻，当年最牛的中国商人叫赖昌星，赖昌星儿啊；第二个中国最牛的情报头子熊光凯、姬胜德，那个时候儿就是由二部发展周凯旋，发展冯奇在海关“保驾护航”李嘉诚建设东方广场。从此我们的林…当时我们的林强局长是中国公安上最牛第二人，第一陶驷驹，陶驷驹当时是说基本上啥事儿林强说了算啊，所以说是“没有部长的部长”叫“我们的哥们林强”！所以林强当时就帮他们很多，当时李嘉诚答应林强先生还要给个未来一个大公司做，当然后来没兑现，由于冯奇、周凯旋的阻挡。


我认识林强是冯奇同志带着来的。后来林强先生就给很多所谓的这些什么空中变变什么油哇把海水变成油哇，啊万里之外治癌症啊我去了有十几回看那人表演，我的妈呀那简直神乎了！最后这个人还干嘛？李嘉诚还真给他投资了！还在香港上市了，大家去查查吧一个生物科技公司，我先不说名字大家去查吧，那这后面儿是谁呀？都是钱！都是项目！都是处女！都是换肝儿换肾！…<br>都是这样！


当时查查北京最牛的饭店，哪几个饭店的后面儿的公寓最值钱？亮马河！长城饭店后面儿有个什么堡公寓！几层楼啥也不干，专门有几个公安啊培养处女，等着港商来玩儿。啊再往南有一个叫京广大厦，京广公寓里边儿那就是明星！京广公寓下面儿有个模特夜总会，啊那去那去…几队队不同帮派不同层次大佬来玩儿了！<br>保驾护航嘛啊保护外商嘛公检法来了警车开道是吧？啊，嗬我们的刘彦平同志，刘彦平同志当时就干这个的啊那时就是八局的那老八局。刘彦平的女儿就在北京银行上班儿，阎明竹手下，所以这个关系复杂了。


但是战友们的挖掘力量实在太了不起了，但是我告诉你这十个人我给你们只开个头，这十个人我讲一集讲完以后接着再挖，讲着挖着挖着你把中国历史都挖清楚了，你跟你说知道的很多都是不一样的。然后你能挖出来王岐山为什么那么牛！为什么习近平先生那时候他能接国家主席，然后又当总书记…他那十几天干啥去了，你都不用我说了你们自己都会爆料了，我这儿一张嘴你都知道干啥了，因为那事实在那儿摆着呢。


昨天我说这十个人他根本就不存在我瞎蒙的能挖出来吗？战友都挖出来了。是吧。这就叫爆料革命的伟大：真！善！而我们做的事情决不…不犹豫不拖泥带水，不是首鼠两端所以叫狠！对自己狠对真相对敌人也狠，毫不犹豫不妥协。<br>啊“以人民的利益为重”！ “以人民的名义爆料！”哈，呵呵，战友们现在听人民的名义不挺搞笑？是不挺搞笑现在人民的名义？……我刚才不行，我这，这个，哎呀EES第一啊，EES第一，文士第二，阿泽儿第三，优范路第四，英国战友第五，如啊蹦第六，然后蒹葭苍苍文琅第七，缅甸第八，然后是98号这是，格瑞维斯啊帝王觉醒啊，这是抱抱 不报不行不报不行。所以说战友们所以你现在听起看起来是不是挺笑话？都挺都笑话的很！没有什么没有什么这个神秘的啊装神弄鬼的。


那么另外一个我想说一下，这个刚刚的啊这个巴黎大火太让人心疼了！（合十）太心疼上天保佑！真是这股……这些东西啊战友们我再说一遍，千万这事儿发生以后战友这个别往咱们身上揽；你们也别再给人家盖帽子什么穆斯林了什么恐怖份子了，这么大的事儿！大家别搞自杀！你别学那博讯你别学那什么明镜，你别学那什么夏夜凉糕饼沉这些…还有什么吴贱民这些畜生们！还有郭宝胜这些烂畜生们，先自杀啊先忽悠，绕绕绕…最终老百姓眼睛是亮的！


咱别掺乎这事儿！凡是挺郭爆料的时候，郭战友们我求求你们：你可以说，你别打着爆料名义说，你别打着挺郭名义说，没有事实没有根据别乱讲话！这是起码的常识。尊重常人想，很心疼很难受但是没办法啊没办法，这个法国这个国家它是欧洲最腐败的国家！政权是最腐败的！最腐败的！所以说为什么说这个卢梭的《社会契约》啊他某种程度上他毁坏了人类很多年，毁坏了人类很多年，这个他们的宗教也很腐败！


但是我再今天跟发家说一下啊！关于宗教问题，我今天在这里严重声明：


我再一次重申一遍，我的所有挺郭战友，包括我们的…以战友名义发声的人，不要掺乎到班农先生，对外的这个宗教上去事儿，他谈的宗教事儿太大了！啊咱不掺乎。昨天我跟这个两个神秘的这个土耳这个政府部门开会，他问我这事儿的时候我明确告诉他我说我再次向你们重申！郭文贵和班农先生的合作仅限于反共啊仅限于反共；然后和法治基金，法治基金也是只能反共和保护爆料战友和我们所说的内容。其他跟我一概没关系！我不参与啊我不参与。


包括他这个宗教的事情我也不参与。欧洲事务其他国事我不参与。


就像他巴西总统没选以前就想跟我见面，他儿子和他我们最起码约了六七次我都推了。他就在我楼下搞活动我都不去。他上楼我也我也不让他上来。为什么，我不想掺乎巴西的事儿！欧洲其他几个国家的领导人，这个在这个我那21天追孝期间很多人送花送东西啊没办法都送上楼上来了，啊其中有一个国家的领导人把整个纽约几乎这整个菊花全买完了大的不行，人家这个希尔顿就说从来没见过这么多菊花整个都满了啊。


但是对不起我都没我我另外我都没见，因为我不掺乎其他国家政治；包括美国政治。啊战友们千万别跟我说啊我不掺乎，咱战友别往上掺乎什么人美国政治啊什么…咱不掺乎！你掺乎不起！我觉的川普总统说那句话我非常接受！“我们来自一个非常失败政权的国家”！我们跑人这儿说啥来呀！？咱要脸不要脸呐！啊咱有本事咱回自己国家去呗你你在这儿晃荡啥呀，你在这儿说啥呀是不是咱得要脸。所以说战友们我强烈的啊你们谁有啥本事你自己去啊你你去弄去，但别提以郭文贵的名义、别以爆料革命的名义掺乎美国政治和掺乎西方宗教。咱玩儿不起这忒大的事儿！忒大！！啊你们不怕我真怕啊。这宗教这不行啊。这不中啊这。这我咋看着是上天在放电啊…啊放电…（手搭凉蓬），


所以说战友们！咱咱咱把话说透了吧啊说今天都说透了啊，我已经重申了不参与任何美国的政治！不掺乎任何宗教事务。和班农先生的合作仅限于反共和法治基金！其他跟我没关系！


这个说完了。


另外一个这个法国这个这个这么重要的圣母玛利亚大教堂！啊他们能让着火！这不用想！人…人祸…大的成份大于天灾！！啊八百多年的教堂，看着往下掉时候哇哎吆那心都碎了那真是受不了哇那真是艺术啊，歌德就是建筑从那开始，今天的人类的美学无不受其影响，啊严格讲它是巴黎的象征不是埃菲尔铁塔，埃菲尔铁塔是法国强大和工业现代化的啊象征，和西方工业现代化的象征。应该说，中国失去的几百年就是从埃菲尔铁塔开始的！


但是真的是圣母玛丽院是太漂亮了！我去过N多次，我很荣幸的我被请过多次安排上法国的…我们的好朋友家族啊带我上去看了很多不对外开放的地方，很心疼。但是我们别在这儿瞎有些人瞎掰乎这可不行啊，有人说嗙叽哎这是不是共产党干的？共产党它没辙尿性！它也它也不敢！你别把它看的这个有的事儿还得尊重事实，它也没这个必要！


另外一个就维基解密啊我说一个今天维基解密的事，维基解密的事情啊我昨天我这个接触的人，都是睁大眼睛震撼！啊前天时候大概我在车上去拜访几个朋友的时候，另外一个朋友捐给我1000个acre的地给法治基金说给你捐给你吧，我说对不起我们不要！就这个哥们看到这个维基解密的时候整个人都傻眼了啊！因为他原来就是政府工作的他说连这东西他都有！但是我告诉大家的事情我们过去就去年的时候，就是有维基解密的人就找我们就是要卖给我们文件，有关中共的很多文件说是通过所有习家和所有王家所有的常委家全部都有！啊要价真不贵两百万美元。


说到这儿我给大家说的事情，我过去就悬赏的好多事儿真的就有交易成的，但交易成的前提对方不允许我在媒体上说所以我不能说。我们也交给有关部门儿该做啥做啥该干啥干啥。包括咱大连的某个法官啊行贿说这伤害我的法官，他家的证据我也寄给纪委去了纪委也查了，所以说战友们有些事儿是不能说的。


像维基解密这个我原来我不能说，因为人家是中间的律师跟我们谈的啊还让我们看了一些信息。那么从现在他曝出的来看，和他当时让我们看的这东西，我可以告诉大家，这个中间英国的律师跟我打电话给我念了一遍儿跟我说，我说对不起我们不能交易，因为美国和英……像所以说我们…不要参与到这些政治上去！因为你国际政治你掺乎这干什么！？


我说我只买中共的他还不干！他说你要买你把这全买走！我说我不买…我就要买中共的！就买贪官儿还不买老百姓的！<br>听说有多少有六千万个人的个人护照信息！六千万个人你还了得了嘛！说四亿次的进出境人的信息！中国银行里边儿大概有五十七个亿FivePointSevenBillion银行的账号进出的所有信息！


我真的是没买！我说前提我买第一个，英国律师说合法用英国公司买。第二，这个使用当中符合所有国家法律。第三，必须要写合同！这他不写第一不写合同，第二他说我法律事儿我不管那你的事儿；那另外一个你要买都买走，这就没买。


但从这个事情可以看出来！我可以今天说只说到点到这儿为止，接下来战友们记住！维基解密爆料最多的就是四个国家：美、英、中！然后澳大利亚。啊都没有…绝对这一批料都是试着玩儿的。当时律师就说过他的所有的信息他就是分…，如果他要被抓了会分几十批次往外出！几十批次！现在才一次！你想想可不可怕…这未来世界会发生什么事情！


为什么他一开始爆料我就说对美国会天翻地覆呢？因为原来律师沟通当中说你这料你都得买！包括美国什么什么料……我说对不起了啊！这事儿咱不谈！！啊咱也不买！！……所以我会知道这事儿对川普总统他会放开膀子干！因为这事儿属于世界的机密，军事机密！杀人视频！光视频啊就是6个T！ 6个T大家那个时候6个T是什么概念！


还有一个令完成的信息你们就别惦记了！我给你们说令完成跟咱爆料的潘多拉盒子比它连个毛都不算！我给一个战友说，令完成和令计划掌握的就是这些领导人的私人信息，贪污腐败小毛病还有内部文件，对这个谁打击大对某些政党，甚至是王岐山了谁谁个人打击一定是灰飞烟灭，但是对这个政权会不会影响多大？不见得就那么大。但是维基解密还有咱潘多拉盒子绝对是摧毁政权的！


那包括那川普总统他原来是个“白人”呐他是真正的是“白板”他没玩儿过政治，他也没有什么历史，跟他没关系，现在一看全世界叭叭叭……都跟这些有关系，那他能不用嘛！？……那对美国那得多大的事儿啊！所以说战友们！维基解密绝对是天意！在2020年这位厄瓜多尔的总统配合着把他给抓了他开始爆料，这对跟咱跟咱潘多拉盒子要碰撞在一起这是油和火的级别！！！


因为我说，我说这个谁你看这视频人家已经提前放出来了啊，有这种软件儿可以造以假逼真郭文贵这视频是假的！啊我要放出来比如说在西藏杀人的时候，几千个孩子啊全部杀掉！新疆几个村儿全部抹平全都有视频。


然后做手术的时候，把这人这个肾拿出来！这个两个肾做完比对以后直接打针，这时候这个医生一针下去！新疆那个小伙子命就没了！…关键小伙子没了，眼睛是这边儿啊你们在视频上看正好相反，左边眼闭上右边眼睁着，还越睁越大！那个视频你看了你睡得着觉吗？你睡不着觉。


那有人知情了…那妇女…孕妇无意间碰到！打针打死！连肚里孩子连这个女的全死！你信这是真的吗？你你在听我说…“这小子胡说八道全造假的！”但是维基解密他曝出来和我们掌握的信息和视频要对在一起！你能再说我是假的吗？那是汽…火和油的碰撞。


香港老板我说哪个老板杀过人，玩儿的处女人要钱把她人给杀了，你们信吗！？香港老百姓说，胡…烂衰仔呀胡说八道了！但是维基解密放出来：香港富豪怎么拿到政协委员的，怎么拿到常委，怎么把香港的这个港币印刷，怎么告诉他印刷多少，怎么来操弄股市，怎么往下打几百点，多少天打多少点，然后要洗走多少钱！


我说你信吗？！你可能信咱战友会信。但是在国际上得到验证，行了，那个跟这一对对上了。我睡不着觉啊兴奋呐战友们，不能用睡不着觉来形容。天意呀！天意灭共啊！2020啊！这东西再出来，王岐山你再带着尿袋子说“咋的呀我就不服能怎么着？”呵呵对不起了全世界的媒体都在报道！你家的四杆枪…呵呵没用！


我过两天我说李嘉诚李嘉诚一定说，这都是假的公布都不是真的！我这股权是我的、这个是我的、这个钱跟我没关系、这个地我付钱了、那个人死跟我没关系、那个五千万跟我没关系、那个三十七点儿七亿跟我没关系！这个股权不上市，屈臣氏…我是什么原因……都没用了。因为维基会让你把之前所有合同信息统统出来！还有视频6个T！


中国军方…中国光军方的信息，我们的律师看完律师说，郭先生如果是你要买这东西，共产党直接就完蛋了——我说我有的比他厉害！！但是现在咱没花钱，它要免费给曝出来了战友们，他曝一个…他曝一我曝零点一，咱就把事儿解决了。


所以说我现在睡不着，我说这真的是上天的力量太大了！真的是！维基解密早一年，也不中；晚两年，也不行！哎就在这时候它出来了，你说中不中？没法说！战友你们信不信天意！！信不信？莘县阳谷县搭县咱们走着看。啊这是维基解密，大家都看到了吧？！


然后说李嘉诚，另外我再告诉你大家要记住，最近啊国际经济将有重大变化，国际经济的重大变化，其中将涉及到中共核心的！…它的秘密都将被揭开！维基解密给核心经济核心秘密，简直是就像那个巴黎的圣母院这个大火一样，你挡不住啊！你挡不住啊！那个火一着起来你能把它能hold住谁也hold不住！共产党的钱在海外，盗国贼，


江志诚小毛头子小毛孩儿你还玩儿我呢！你还跟那个李嘉诚还弄在一起你玩儿我呢你太嫩了！你太嫩了！我是从茅屎坑爬出来的，我是从山里边儿抓蛇吃蛇出来的拿着蛇吃，去东北问问我拿蛇、抓蛇交学费！蛇见我都吓得都跑，从来没有蛇见了我不蜷在一起的！啊我从东北那蛇山里野孩子出来的，零下四十度不是三十度，啊连个连个裤衩都没有，一条棉裤穿几个月，对不对呀坐火车是不是逃票，跳到茅屎坑去从游出来的，可以把烧鸡汤当水喝，对不对呀，我是咋出来的，吃百家饭、睡大街上、睡草垛、打群架、一打都是几百个人，踢法踢武术馆子踢完馆子吃几天再走的人，是不是？啥钱都是自己赚，啥福没享过啥没见过。


你你个小毛孩子毛毛你从小你说人家咬金钥匙你是咬着枪来的，你都没张开过嘴，啊一手握着导弹一手握嘴里咬着枪这手还握着把刀，你哪里有能力有机会跟别人PK呀。你太天真了！你跑到欧洲去那领导人那儿去，江志成你听到这话你想想，只要英国还有这欧洲这领导人，你曾经在两年前跟他谈过我们的事情，他只要到美国法庭作证你就必须被抓住！你被必须被抓江志诚这点你信不信？你知道是谁吧。


第二个，你参与伤害郭文贵遣返，和吴征还有马云，你让他们在还海外付钱诉讼我。你在香港你协调香港政府和警察陷害我，把警察的警察的退休期限延长一年，你和孙立军一起影响香港政府，帮助香港某个家族官司，本来该判二十年以上的给马上放了放回去，然后你从中买了人家的这个…拿了人家…巨额的钱财。香港很多人被你给无声无息的消失掉，帮助说情，搞政协委员人大代表。你，江志诚，只要一样在美国给你弄上，你这一辈子都呆在美国监狱里，比何志平还差。


你以为你有马云，你以为那几个老板你以为能行，你想杀害郭文贵联合一起，郭文贵就认了？！郭文贵就任就任你宰割，那你找错人了！你去看郭文贵是从小怎么长大的，现在有啥畏惧啊？你觉得江志诚…这个中国，谁敢像我敢几年前举手“我的每分钱都是干净的！”现在老子一分钱没了都被你们给抢走了，啊但是感谢你们大连给判了六百亿罚款叫“强迫交易罪”。


啊现在这块儿法院都找我了，把这证词人家都翻译得好好的“强迫交易罪”都问了我好多次了，咱看看这六百亿谁花！大家战友记住这句话，如果这个六百亿我要不让你把钱给拿到美国来，郭文贵在这世界上我都…在你面前我用头撞屎/给我弄上屎堆我撞死在这！<br>记住我的话，你的六百亿是给我天大的礼，啊形式、文件、法律大连“叫强迫交易罪”，中间最核心证人就俩人，张宏伟第一，啊马健第二，强迫谁交易了？张宏伟啊，你太帮大忙了你想害我你帮大忙了！谢谢了咱未来再说，啊六百亿，呵！！


所以江志诚我说过我跟你无怨无仇，李嘉诚跟你无怨无仇，冯奇哥们我跟你也无怨无仇啊，包括收到的那些所有人都跟你们无怨无仇，祸起就是孙立军、孟建柱、王岐山、江志诚叫“灭爆小组”，他要利用你们这些人啊包括马云我跟你也没仇，你们拿钱、找关系、黑掉我们推特、黑掉我们youtube，海外屏蔽我们的声音，然后跟美国政府和多国政府协调，想把我们黑掉、杀掉、遣返我们掉，啊所以这这这仇大了啊这仇能不报么？


所以我说过，不会忘掉一个帮过我们的人；不会放过一个伤害我们的人！！


亲爱的战友们，一切都是刚刚开始！天上送大礼，要坚守郭爆料革命的啊善待他人，真善狠！一切都是为了灭共！其他一概不在考虑范围之内！


为所有十四亿中国人民，战友们祈福！